突發！攬炒分隊，華盛頓廣告車播警甴打大肚婆 (Washington DC mobile advertisement)

Thanks for American reporter's help for advertising Hong Kong police brutality on a pregnant woman

朋友識個美國獨立記者，個熱心記者搵人幫手，租架貨車，響Washington DC 白宮附近 loop popo 打大肚婆條片

推

配合埋人權法過

感謝手足

正

嘩 外國手足強大到
小粉紅得個嬲字

好感動
多謝手足

有冇twitter link可以比表扮下

*揚

push

打足6個鐘!!!!!!打到條法案通過

多謝美國記者

小粉紅除左識得唱國歌 仲識d乜

其實澄清左，希望手足都唔好再炒車，俾人有借口

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

thanks

冇 pregnant 呢個字？！！！
改改佢得唔得？

一出呢個字 就掂
再叫d 婦團去睇睇

Tweet

揸跑車話比人知佢老豆貪污